招積哥簡直係癲佬既典範

佢個撚樣直頭入型入格， 港版joker 當之無愧

扮到過撚曬火啦
開頭都好地地，之後扮joker扮得多得濟，冇曬招積個人風格

但佢個角色都幾搶